㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩

㗩撚完未屌你老母
食飯食到食屎咁
食屎大

好撚忟

㗩

㗩㗩
嘻

負咩評呀

㗩

㗩㗩㗩㗩㗩...食飯出聲...㗩㗩...得罪...㗩㗩㗩...你呀..㗩㗩㗩㗩㗩